新增58個案 多一人死亡 張竹君：隔離失效

節錄

新增58個案 多一人死亡
張竹君：隔離失效

【武肺再爆發】

【本報訊】本港昨新增58宗武漢肺炎個案，累計1,714宗。當中一名居於北角城市花園的71歲婆婆前晚因昏迷送入律敦治醫院急症室，進行病毒測試後確診，昨午不治死亡，是本港第11名死亡的武漢肺炎患者。衞生防護中心傳染病處主任張竹君承認目前的追蹤及隔離措施開始失效，並指近日確診個案涉及各行各業，「散發到周圍都有」，追蹤及隔離患者難免有漏網之魚，不排除隨後爆發更犀利。

本港新增58宗確診個案，市民人心惶惶。謝榮耀攝

衞生防護中心傳染病處主任張竹君昨表示，本港昨新增58宗武漢肺炎個案，其中50宗屬本地個案，另有約20宗初步確診個案。「唔可以判斷係咪到頂，因為個案仲上升緊，亦有好多無源頭個案，唔排除繼續爆發，可能更犀利都未定」。

相關新聞：賽馬會朗逸居院友 職員 染疫

死者住城市花園

醫管局總行政經理劉家獻表示，。。。。。。。。。。。

衞生防護中心表示，暫未得悉女死者曾求診的私家醫生地址。東區城市花園選區區議員仇栩欣透露，死者居於城市花園第8座。

本港一周內已有四名。。。。。。。。

港泰護老院群組昨再增加兩。。。。。。。。。

張竹君承認目前的追蹤及隔離措施開始失效：「受影響人士有好多唔同行業嘅人，好多都係普通市民，屋邨居民、老人家、記者、售貨員、賣菜、的士司機、巴士司機，乜人都有，情況令人擔心，可能個案已散發到周圍都有，唔係好似較早前可以喺某啲高危地方或源頭可以控制咗，就可以停止到。多源頭不明個案，對調查工作構成壓力。

71歲婦送律敦治醫院時已心臟停頓。

寵物貓一度呈陽性

另外，繼馬主周巧兒愛犬確診後，漁護署昨表示，一隻混種短毛貓的糞便樣本亦對武肺病毒測試呈陽。。。。。。。。

慢慢咁死哂民賤聯 鐵票

連報喜不報憂嘅佢地都話唔排除爆得更勁

你知唔知乜野係鐵票，鐵票係指死左都仲會投民賤聯㗎

佢地點解唔試下驗深水埗旺角油麻地個帶
成日都覺得佢地避開唔敢搞個面
一驗起碼300UP

重慶大廈鴨寮街果欄

個邊大把老黑一定奶左野
一開返關即刻返大陸叫雞食海鮮
垃圾政府又唔敢搞黑社會

受影響人士有好多唔同行業嘅人，好多都係普通市民，屋邨居民、老人家、記者、售貨員、賣菜、的士司機、巴士司機，乜人都有，情況令人擔心，可能個案已散發到周圍都有

講真 如果呢招有用
美國就唔會日日咁多

避而不驗同埋搵源頭 真係有用？

收容失效

我就係要呢D

許樹昌估計第三波疫情源於豁免檢疫海外入境者
多謝林鄭 林鄭好野

廢老收皮

群體免疫

香港政府不嬲玩緊鴕鳥政策

死一票種十票

家居檢疫都on99
你估外國千呎大屋幾個廁所咩
300呎屋共用廁所
傳哂比屋企人再散出去
而家㩒都㩒唔住

唉....(射左)好多

港共：大家繼續返工唔准停
企業：我奶共我跟港共

大爆發指日可待

鐵票，是指某些選民，他們的選舉投票意向，自己早有決定，不會受外界相反的建議及民調左右，只會受相同的外在因素強化，例如受到所屬社團、團體的表揚、或者群體認同。鐵票選民也可以視為某候選人的忠誠愛好者，他們會因為該候選人的成功而喜悅，反之則遺憾。鐵票亦可解讀為某些選民長期支持某一個政黨，而非單一候選人。

死左重投WHAT9?

廢老

搵狗調查囉
佢哋咁識得尋人

死都唔肯在家工作？

許樹昌估計第三波疫情源於豁免檢疫海外入境者
多謝林鄭 林鄭好野
保大
共狗一直唔提 因為佢想香港做疫區
但班後生老虎蟹都戴口罩 老野又唔鍾意戴

海外=大陸

香港人街照出 罩唔帶啦
未驚過

黨要幫你投又有幾難

今次係班老野傳返比後生

港泰護老院係票倉?

隔離失效
政策失效

但死左好多老野
班後生多數都會戴口罩
我見9成都有戴
唔戴果班多數係吸緊煙

ching第一日係香港？有死人投民建聯係常識

隔離失效，咁咪唔洗隔離，中門大開，比d人出入境，呢個世界係弱肉強食，剩返落黎未死個d咪唔驚武肺囉

深水埗一定爆得好勁
周圍都鬼死咁污糟

愈來愈多人死

咁就放返夜市堂食封關同WFH啦弱智。

繼續返工

票源告急

有名同地址就投到

陳肇始個閪婆去左邊 上水未

你新嚟香港架?
共產黨啲那咋招咁出名都唔知?

佢都咁講真係好大獲

你真係唔撚識嫁wo
簡單一句
種票

推

行山果班。 豁免檢疫果班。通街走出少一陣會死咁。

永續。。。

鐵票死哂 仲有配票

死啦...好多

大家預備群體免疫

鄰國參考資料

is Coming

啲藍屍廢老成日都話：「屌，又係啲留學生返嚟害撚死香港人。」

死啦...又好多

大陸三十萬人唔流檢測 自出自入香港有0.1%隱形運毒都300人

多得林鄭奶大陸，免隔離

返左佢老母個閪到

超級電腦呢？

佢係唔識中文

黃金商場、觀塘呢啲地方真係避得就避，非必要都唔去

打飛機用，
真係有事嗰時冇用

其實政府應該知個源頭係邊架

唔講咋嘛

黃絲要聽話做好防疫措施 等藍絲死撚曬佢

所有機場返嚟嗰啲都要檢疫
係正常人都知海外＝大陸

希望係藍絲

講完隔離失效就唔洗做野lol
政府好L野，就睇班藍絲可以撐你幾耐

屌你老母 明知會爆得咁柒勁就停工14日啦 全部work from home 啦 地鐵巴士返工收工時間仲迫到閪咁 要傳都傳撚開哂啦

1日1個

咩嘢隔離失效 都無真係真心隔離過
講到好似有心做咁

老套D講 就算梁卓偉2月果陣都話圍堵係唔會長期有效 要有PLAN B
PLAN B都未定好就豁免檢疫 開海洋公園迪士尼 解限聚令

好撚正
日日掛住奶共技安法瘋狂批鬥以為天下太平
實際上連plan b 都廢撚事諗一爆就駝鳥政策
呢個咁既政府倒台實在指日可待

上得好快，一野升到1700宗，香港進入第二波爆發期

遲早到個到，一定300up

死左都可以簽名支持国安法啦

遲早變風土病, 當流感咁處理

大家話要攬抄架 記得唔好喊啊

之前北京爆完神秘肺炎
之後香港就有隻勁野

好似台灣咁，近乎完全封關就得，香港成20 萬人免檢疫咁運作，只好自求多福

藍絲親戚成日share，話啲機師返香港搞病毒party，又話黃絲專登播毒

真係唔知邊個播毒，有病又唔睇醫生，戴口罩又一戴一露

睇下尋咩人既姐
叫d狗尋721班恐怖分子 個鼻即刻失靈

驚閪咩，記得返工

死左都會俾人攞佢個名去投

鐵票種票分唔到？

鐵票種票好明顯2樣野

死啦 好多

屌你老母仲周街係人係咩玩法？

建制派又少一票